2017 Summer Intern 討論區 (2)

唔小心1001左

祝所有巴絲打人人有offer

正啊

有冇人報Macquarie CEX intern有回音？

想問而家hku Anf yr3 0cv 唔過3
可以報啲咩intern大機會啲

有冇人有馬會或者google intern消息

NIKE仲未截application

同問google
不過我覺得自己冇乜機

Nike請問係邊到睇intern vacancy架？我之前上過去睇只係見到intern depends on department requirements

冇消息

acct second tier 有機

各位加油

港大夠做㗎啦 迫科一戰啦

移民夠60分加有recognised employer請既話澳洲政府會批PR比你，我就係要有人請就留到

有冇巴打諗住做1 year intern??

做過，grad return offer已袋

3月10 dead 左但好似一直無聽到有人有offer

咩公司

google MBA intern 有沒料到？

無寫

Nike

你係major acct?

Hsbc

唔係，但係如果做analyst都計落accountant到

Lm

HSBC coop/placement 有return offer架咩 ?

Apprenticeship

HSBC Apprenticeship 係咪second in/出緊offer

有無pb消息

不如大家分享下之前做過咩嘢intern
同工作內容

通常first in之後成個月先有2nd in，我嗰陣2nd in完之後第二日出offer lol

如果心水公司無請intern
我試下寫信去問 可以點寫法好

我2月7 phone in

巴打咩background

我嗰陣9月尾phone in，11月頭先2nd in
Tg?唔想俾friend知我account

大公司？

Tg: pakeibada

Hk? 咩dept

有冇巴絲收到pwc advisory second in

有冇人知今年civil intern點
sd左10幾20間 冇一間有回音

compliance

遲人遲過2月7phone in已經袋左offer

見你寫一年intern咪以為係coop/placement 嗰啲

無啦無啦

馬會charities? 做完app test冇回音

巴打想問好唔好做...前景如何
都考慮過grad左做行

Hk? First in 係咪group in? 巴打幾時收到

我嗰team係我嗰期intern公認最好做的 平時最遲都係7點走所以算輕鬆，compliance係間銀行入面都幾惡吓，但係真係要睇好多文件囉，係GFC之後compliance都幾好景吓

shkp 出咗 first round interview

Email or by phone?

馬會charities出左interview, 有人知會問咩

你今日收到interview? 幾時 in?

介唔介意加我tg，身為文科仔，想問多少少關於呢行嘅嘢
tg：blackbsoul
感激

我graduace炒左

我諗緊係group in定點
但佢叫你帶齊文件...

今日收interview , 星期5 in

電話通知?

我想知有幾多人同會簡幾多個

有冇人in左Pinebridge既compliance manager interview

收到...但係嗰個時間我係飛機度 send左email俾個hr佢又唔覆，打電話又唔聽

有無巴絲可以再講下BOC online assessment 大概問d咩？ 同埋難唔難做？

有冇人ubs operations industrial placement 收到email in ac

37字頭電話
我估應該係hr gp in？

唔算難 但係我覺得幾長

真係要做足個半鐘？

封email 係咪問你邊日唔得閒？
巴打你點睇依個programme

係呀 巴打都收到？ 雖然要defer但好似值得一試 還掂之前in過其他都收左皮

不過唔知佢收幾多人

我有37字頭電話但係fax打黎

無 你呢？

屌 衰左

借問聲兩位收到interview既巴打咩background

你估會唔會打多次比我

我淨係記得佢其中一個task都25分鐘

收到呀 嗰陣漁翁撒網乜都報 估唔到cv麻麻都有得in 其實佢個ops role算係 back office？

算係back office呀
巴打咩background

會唔會係遲interview所以未收到

你地幾時phone in?

我上星期一in 星期五收到

有冇人有wells Fargo face in

有呀 諗緊去唔去

有無人in hkma risk?

中電出咗interview未

三大非神科 gpa叫做見得下人

同你一樣

我三大最廢果間bba 聽講ac好chur

留名

1 year placement那個？

Ys

我有收過email
但send完reply letter同transcript之後冇回音
都唔知係咪睇完transcript就唔想in我

Pwc ey audit有冇人已經有interview/offer

一樣 唔關事啦 佢要排時間嘛

未in過ac嘅表示唔知group work 係做乜

我見佢咁耐都冇回音仲以為要收皮
其實勁不安，勁耐冇interview又唔知intern interview會問乜
不過希望快啲出時間啦

HK office. First in 係 Overseas phone in. 就係未收到second in先問

絲打係management consutling定deal?

係咪全世界都係果兩日 未in過ac唔知

我first in overseas phone in, 前日收到2nd in 都係overseas phone in

Deal

搭單問埋kpmg audit 同tax

推

岩岩去完 其實同phone in問啲問題差唔多

有冇人in左 operations and service implementation department?

year 2 apply 兩間都有叫我去in

Kpmg 出咗interview 未

同問

做完apt test冇回音 係咪應該都係收皮多

ey 3月第一個禮拜phone in左
無回音係咪收皮

HSBC apprenticeship 係咪派哂offer

冇intern做

In左 accting firm 細firm黎
番長短週5日半
6000個月 番足100個鐘會加少少
屌唔屌好
利申 手上暫時得呢份 year2

MTR intern 輕鬆入？睇唔睇GDP?

岩岩收到MTR interview invitation

仲有番朝9晚6

有冇人報左LSG summer intern (10 weeks)
收到電話去in

巴打你係幾時報呢份intern? 三月頭?

係

真絲

我都變到mtr interview 會點in

可唔可以問下咩backgd?
利申3月頭報未收到

我三月中個陣報 希望有得in啦

新鴻基係咪出哂first in

想問房協intern有冇email confirm 你apply?

我都係

收到invitation既係讀engine定係business定係點
好想入MTR

3大civil

有矛清做個computer share

三大垃圾N展

其實邊到有得報 搵唔到

3大business 3月頭報無interview

可能N展必屎分開兩個時間煙呢

巴打幾時報
我3月9就快3星期

我可能遲過你 但係未必同一時間in

N展多啲人apply 可能早啲in

Business 就遲啲

可以hold住先 有好過冇

佢問咗我3日嘅 availability 但係未收到正式invitation

巴打幾時in?

琴晚岩岩報
仲有冇機

收到UOB hr interview
應該係 individual

Engine 收唔到

我都係，屌😑

其實你哋點知佢有得報名架？
我係有日碌佢個網發現嘅

都係聽人講

三大engine, 收唔到

wt

屌

我都三大engine
收唔到

有無人apply過機場intern 其實expected salary 要填幾多

應該都無我地d 垃圾份

6-7k

上星期日晚報 今日收到 係咪女人易d

一大n展收唔到 不過我唔過3

真 得就是成功的例子

申 真絲

我零大

其實係咪唔收year 1

利申：year 1 鳩報

應該係

ching 咩背景

真絲三大N展收唔到 係鬼易d咩

好殘酷咁話你知 Big4 返0830放1730 一至五 有7000個月 你自己諗

其實我唔係讀acct 但係係人介紹先去左見

冇offer 咪做咗先 有做好過冇

個個都入到big 4 咩

返住先 不過返得cpa 預咗要做埋好多零碎野 好似銀行入票同接電話

咁慘架咩 試下無妨呀

唔係acct major咁做黎好似好無謂喎
你想輕鬆啲又多啲人工既
等下政府intern $9600好過啦

有無人星期五去in pwc risk assurance？
it 狗完全唔識business野點玩好

email定電話通知?

Kmpg? 你就想準時收工

Shitty business yr3 0cv gpa過3
有咩intern

SMS

Boc online test有咩考

shl

CLP & HK Electric 出左 interview 未

Electrical

做完

有interview 通知下

KPMG intern有Apt Test好濕9

兩個electrical都有人有interview

有冇me人有interview?

無知一問9600係咪4月會出？

我sandwich in完了

有無人今日in完馬會charities

啱啱完左pwc advisory 個final interview 結果都係無轉時間，只係早左打黎⋯

CLP business 出左interview未?

MTR有interview嗰啲係ME定EE

想問港鐵係咪咩人都有interview 我個major完全唔關事

我未有 business

Business無

同問 finance

有冇人收到dtt s&o 既pi 同埋 dbs intern 既第二round?

EY PI 係咪已經派哂offer

Dtt做完apt test兩個星期冇回音

有冇人報過西九個intern 係做咩架 諗緊報唔報acct and finance個個

Kpmg it service 有 interview未？

西九intern喺海濱長廊果邊in，著老西行過去

絲打in成點？身邊多唔多fd有second in

有得in喇？幾時報架

岩岩見到開始有得apply 4月頭dead

好似唔係 我21號做apt test 下星期三phone in 佢應該係rolling basis的

有無link?

我ac完了 我估收皮了

利申 今日in 港燈 EE Summer Intern

唔係我應該收皮咩?

難唔難入

有冇巴絲收到pwc dtt audit interview呀？

Big4 intern無關係好難入

我星期一朝早收到boc online test要5日內做哂佢
應該係星期5內定星期六之前

其實係咪份份test 都一樣
可唔可以同人一齊做？

巴打 GPA 幾多

屌你老母 我係女人

我都真絲

咩major?

禮頓n展有無岀過interview?

收到deloitte rejection letter

一大n展過3但收唔到mtr interview

我都係港大但我唔過3，無消息

巴打幾時apply架？
我3月16號報

我都係16

Ching school nom去in?

你audit定s&o

s&o

自己報 s&o

我都係 不過未收到任何email

Deloitte rejection letter已收

係大公司

佢係咪歧視力威既人

想問下政府intern會唔會比return offer?

遲過你報 收到

男

收唔到中電港燈呀

我有 frd 2.x 都收到 mtr interview

應該全部人都有機會既，放心

我就係識幾個遲過我報唔過3都有
早報無着數

唔會

同樣一大過3無interview

咩major呀？

有無人報左hk express?

engine

終於有offer 祝大家都快啲搵到

依家派緊電機/電子咋

有人收到

大電吖

Hr係咪亂抽

巴打cv點？ 有無做過intern/eca? 點apply? Online or email?

Clp下星期三in

做過其他工咋，佢website apply，啲fd cv乜都無都有得in

咩major EE定ME?

EE 未收到

咁都有

好似跟gpa排

大電黎，朋友有，我冇

poly

我ME冇得in
垃圾狗鐵

電呀Ching

即係仲未派mechanical?

同路

想問 kpmg 會唔會出rejection letter?

DBS報左成個月都無消息
Science/tech 果啲intern又有排都未dead
仲要等幾耐

dbs second in都出左了

Dbs 出咗 video in 之後 再有 interview?

我3月20幾號直接send CV同cover letter去mtr個recruit email, 我無打我gpa落去，佢會唔會因為無得比較而唔考慮架

有無人報左Loreal intern

可能玩game 最尾personality questions 收左皮

有summer? 唔係得半年至一年嗰啲？

得半年至一年呀
有無巴絲做過

唔想冇工返呀屌

VI之後冇回覆

上網打intern見得最多就係保險

我做完pwc second in啦wo ching...... 反而我想問hr同我講 冇assessment center 同partner in ...係正常？定佢已經reject左我？

冇冇人收到estee lauder interview

個game應該唔計分掛？

好撚煩
我apply marketing firm/business firm
打黎既竟然係話aia
保險狗死全家

Apply左
pccw
天文台
Leighton construction
數碼港
機場
WWF
房協

等緊deadline

巴打吖field?

環境

天文台我都有睇過好似無個關大電事

巴打pwc second in 係audit ?我嗰時tax話得一round ...

唔計

巴打你咩bg 好似好多interview咁

無話計
講緊最尾personality ah

跟住呢？reject左？

無錢呀 仲未有offer

Intern先無錢喎Ching

tax上個星期先in
我估未出offer
so your second in is for audit?

成件事係咁..我問佢成個面試流程係點 佢話你做完呢次second in就等消息，四月尾會有通知..yes is for audit

應該識programming都ok
其實最好讀過氣象學
唔識既買返本香港天氣常識及觀測刨下
Interview會問到

6-7千一個月wor

數碼港有環境

終於有interview啦但又知自己interview實衰，唉覺得人生好灰

btw kpmg大家去到咩stage? 見佢application開到去成5月 我前幾日報，準備做apt test

我仲有其他minor

真好，我係純環境，雖然係工程，但都好小有得揀

做完apt test 無回音

有邊間interview
無事嘅 咪咁快灰啦
btw啱啱9報完kpmg

我都好灰 講講下諗唔到然後有幾秒deadair

我係環境科學 其實仲窄 不過都係睇interview同埋cover letter既姐 試過apply其他行業都得 唔洗灰心

HKAA 揮手

cpa黎ja，自己講野唔好，所以都知有8成會衰

我都中左伏， 仲想要人去考牌， 又懶係野話唔係靜係做保險有其他野學

我

係英國讀business management
而家year1 非G5不過英國頭5 零經驗
而家可以報咩intern

Estée Lauder dead 左喇你咪？

邊個department?

係咪好難入

大家interview有咩心得可以分享 利申銀行

MTR

波板糖人

Durham?

係

真係無野做就考慮下呢個

英國頭五？ 凍來計算係

Marketing

Apply big4 唔過3係咪已經無希望

Ibank 撚路過
基本野
諗清楚
why this company
Why this position
Why this position in the company
Which sub division are you interested
記實2-3 points
同埋整理下個人d experience

凍又唔係嘅因爲有蘇格蘭

想問下big 4 intern (assurance/tax/advisory) recruitment去到邊個階段？

據我所知 (身邊同學，追post etc) :
EY: Audit, Tax 出左offer
Dtt: ? (上面有巴打話出左rej letter)
PwC: 2nd-in?
KPMG: 做完apt test，未出interview

同埋big 4 tax intern拎return offer既機會高唔高？

唔得 唔同的

Kpmg係咪所有都未出interview?

垃撚圾

利申: 我都係+同科

business analyst

唔過3做緊big4 intern

我今年yr2，apply左機管局嘅capital work同technical service，想問下知唔知幾時interview同埋收唔收yr2
cgpa唔過3但上sem爆到去3.6

唉
絲打你諗住點算

我同報既一樣，我都year 2

你

做完apt test都應該最快兩個禮拜先會通知你in喇

It狗有咩公司可以apply

英國讀書識人好過識字啦

有無人in過信興個internship program?

想問邊到有得搵off cycle intern?

it狗 咩都唔識搵左份工
佢話返工要用wordpress
想問會唔會係伏野

屌 輕鬆 巴打讀咩

information engineering
咩輕鬆?
我最主要唔想搵份工對自己將來冇咩用
想真係學啲野

Adore ibank
Ching fo?

sales and marketing

係 但唔係ibd lol

S&t ?

Cx engineering intern有無收到回音？deadline到今個星期差唔多第8星期

唔係
唔講驚自爆
不過如果有興趣都可以討論
我都有報 雖然無offer

ey risk advisory 出口一

No worries
Ching黎緊summer 有咩搞作
試第個industry?
我都仲搵緊 好驚冇offer 好想入ibank

嚟緊會in placement AC
巴打有冇心得？

淨係用Wordpress 無乜嘢學到

用wordpress打code呀麻

Jp global market?
我唔知佢個duty係要sales定trading 定research
不過你要諗定要邊範
知道sales and trader 點合作 要咩特質
Research又點

無論邊範都好 Pitch stock一定要prep
諗好個logic flow

仲要Prepare market knowledge
Bullish sector/ bearish sector
Macro 層面 主要國家黎緊 economic trend 點

咁如果aim s&t 留意下d重要data 大概有個idea就得 唔洗記到太仔細
恆指 s&p 500 dow jones , fed fund target rate, PMI
未來有咩重要日子 eg議息會議 大選

Aim research既研究下d valuation
Dcf model

我係黎緊summer做呀 下年year 4
Ching 第幾年？ aim邊個division?

巴打有無咩心得可以分享下

我都係下年year4
Ching oversea jj? Me local u
summer 做bb？
之前做過capital mkt
依家想試s&t

Local u架我
我科好多人都defer搏入ibank
聽落你profile都唔錯
Ching加油

Btw咩係bb

Bulge bracket lol
唉上年經濟差到仆街
今年間間都好少headcount好難搵

睇黎巴打都係商科神科人黎

唔係啦 我之前做個間好19 好難跳
巴打見你幾熟s&t 你都係aim related ge role?

Ching都要加油
拎到return offer yr4就腳un un

有冇big4 advisory / consulting 未dead ?

哦 係呀bulge bracket
我都唔係aim s&t 只係對market有興趣 咁咪留意下
自問性格唔岩做咁刺激既位
Btw Fo d division 好似無乜淨係
唔好再估

明白
加油巴打
希望第時有機會入你個間 一齊做同事

新鴻基 summer intern 出左first in 未

我唔知
真係咩都唔識未返過呢啲工

份工title:web developer
我剩係識c 係咪收得皮
星期五去做ap test

Hkma placement 點in 有無人知

Wordpress very easy ja

No worries

出左interview??

巴打咩profile 我應該都係aim你黎緊做個位

有無人grad左但會報1年intern
同埋big4如果1年intern人工會唔會多過7k
return率高唔高

巴打comment得好詳細
不過我係 in back office咋 profile 麻麻 應該唔會入到fo

Ey audit 真係岀左拿？
上次睇依度update 淨係岀左rej letter
我自從ac 完之後都無收到消息 連rej letter
都無
是咪收得皮

人工8100

one year internship都係得8k
咁我都係穩陣搵份full time算

HSBC 6個月 co-op programme 係咪做打雜無咩野學？同埋唔會return offer之類既benefits？

真係好想做aa intern

我有fd 3月中簽埋contract

update返
big4 summer intern recruitment去到邊個階段？

EY: Audit, Tax, Advisory 出左offer
Dtt: ? (上面有巴打話出左rej letter)
PwC: Interview
KPMG: apt test

歡迎各位巴打接力補充

上市貨櫃船公司 oocl 請intern

Ey performance improvement 都出晒offer la?

三大神科
做過兩份intern
有玩case com + exchange
同上莊
加油呀 由八月開始睇定wedsite
去下d career talk 攞下料

今朝收到 BOC email，
踢左我去 in General Accounting & Accounting Policy Department

有咩要注意

星期日都有叫人interview?

凌晨出email

連boc 都咁快出咗？

利申:三大,唔過三嘅acct廢j
過三嘅fd兩個禮拜前去曬 gp in
我一個禮拜前收到 SHL test,今朝叫我 individual in

你知唔知佢幾時做ac?

有冇mechanical jj收到狗鐵interview

有冇報左kpmg可以講下進展?

building yr2 想問下
機場intern難唔難報 多唔多位

巴打 我都係讀環境科學

今年暫時報左WWF 咋
你報咩POST 我報左 米埔
本身有諗過報埋嘉道理，但又冇錢又要5日 FULL DAY 傻的嗎就冇諗。
仲有冇咩值得番嘅intern 報
環境真係好少嘢簡

收到kpmg apt test

有冇人已經in左渣打intern video in?
有冇啲咩心得可以share下？

Kpmg 有interview 未

聽講kpmg冇interview
有啲早報已經拎左offer

利申：尋日做完apt test

咁係咪已經冇機會

唔一定
因為有offer果啲係做5月中至6月
7至8月多人爭 不過都仲有機會

同埋要睇你幾時收apt test
早幾日收就應該冇咁快

你兩個frds報咩department?

冇講,我估係commercial banking

你做過intern都唔包graduate位有你份

WWF education
但我會排佢係low priority
因為無錢真係好on9

可考慮我上面講報左果啲，大部份都有人工（除左wwf)
Btw ching你咩u?

Btw,有冇報左 American express,特別係科大，有做online assessment嘅 ching

想問下大家有冇消息

Boc出哂interview?

Dead左未

科大嘅話dead左

屌boc係咪已經出晒interview
利申報左investment management risk management同commercial banking

絕望了

SHITTY
WWF 好多人爭 佢又開得一兩個位 又要冇錢 真係好ON9，但覺得入research team 會學到唔少嘢先入。
我想搵番D survey 為主嘅intern 咁。
但得好少選擇，都唔知有咩好做

應該未掛 星期五先做完apt test

上星期一先派apt test
點會咁快出哂interview

想問收到mtr嘅巴打佢係咪通知你？
Email定電話
同埋大約幾時in?

Axa summer intern 無錢收 做唔做好

同aia prudential 又有咩分別

咁如果做完apt test 3個禮拜無回音係咪收得皮

好似係
Between Same

有無巴絲報左/試過保險業人材培訓先導計劃既實習，政府支助7000個個

Same

我公司請Summer Interns呀～
有冇讀Design嘅同學仔？？
請大量Product design同Graphic design～
6月頭至8月尾，人工大約$6500至$6800一個月～都算係大公司呀！
有興趣PM我呀～～

其實仲有Procutment 同Supply Chain嘅summer intern, 有興趣都可以PM我！

利申：我係HR

有無hang seng消息？

做完19ap test冇回音

未有回音 應該都898

好後悔冇好好讀書

我仲未做
巴打份野難唔難？
有無咩要注意

要做佢比果個mock exercise
做唔晒唔好撞 accuracy緊要啲

係咪3月10號左右?
果批5至6月offer應該已出

不過我估都仲有可能比7至8月
7至8月冇咁快出
btw 佢有冇問你地幾時available?
有就機會大啲

唔洗in就直接派offer?

5至6月果啲好似係

有冇巴打有報disney?
易唔易入?
伏唔伏?

聽朝in Sun Hung Kai 星期四in BOC Commercial banking
有冇人in左啦
同埋UOB係咪出曬interview啦? :(

Disney出左interview啦?

BOC

有無人有in hkbn?

好想收到BOC 消息

利申: EXCHANGE緊 做左ONLINE TEST

點解咁多人都狗衝中銀？

中銀有咩咁好？

BOC係咪出黎哂interview

好似係出哂啦

咁快

點會咁快

3月10號左右做

我星期4先做

咁快出ap test見佢5月先dead

咩background
點樣先可以有shk offer

Why 我無得in sun hung kai

聽人講中銀請得多人 報左好多都冇回音

上星期五先係apt test deadline 會唔會咁快就出晒interview

上jobsdb揾intern
成版都係aia啲post,
公司title寫 CLC, Mr chan
Click入去其係AIA

我都係10號個次做 但因為我填左6月1號先開始available 係咪收得皮

唔一定 遲available可能會遲出

仲有6 7 8月 唔駛咁驚

又係要問
back office 定front office?

有無人已經收到disney interview?

上星期出左 但唔知會點in 第一次in intern好緊張

精算撚？

Professional internship? 做written test 話4月至5月先會再通知喎，而家先4月3號，唔會咁快掛？

廢到仆街又冇野學

有冇巴絲做過貿發局intern? 收到interview 但係唔知工作內容

之前apply埋kpmg個finance department
上星期做完ap test
岩岩佢打電話問我5月尾開始會唔會ok
我問佢咁係咪姐係過左個ap test
佢話係internal唔係咁方便透露
有冇巴絲都有apply

冇apply過
但之前好多friend都係apply KPMG(audit/tax/advisory)之後佢會無啦啦問佢地有冇興趣做finance department
唔洗interview 可以番到越耐既話佢就會請

有冇civil巴打有reply

我都想有人打俾我

Interview 4月尾開始

幾日前有個AIA高層(director嚟) 喺linkedin問我要唔要做intern, 我心諗

打黎問 好大幾會有offer

真係架 其實我想audit多d但未有回音 finance department要做成3個幾月 不過有我都狗沖

今朝先做完apt test 做幾耐都狗沖呀最緊要肯請我

有得做就好

我係做audit apt test咋，無留意finance有opening

好大機會得
到時相認

收到Kpmg summer internship email問availability

咩department

自己填 audit/tax/advisory

真係咩 點解我唔係咁諗 我覺得佢係做完apt test既人都打去問下availability先 因為我問佢係咪pass到apt test佢又懶神秘唔講

我finance

有冇人in左HKEX?
係咪好難 會問啲咩

Ching你有得in ?

屌乜撚都冇

人生已完

其實唔洗咁灰 我audit個邊都係咩撚都冇

有email or phone call 既ching係幾時做完apt test架

Finance係另外報?

三月嘅話 就前後10日

巴打幾時做apt test?

我23/3做 係咪冇機

我27/3做

我諗我算係第一論
至於tax/audit/advisory 就要問返其他巴絲先知到咩stage

巴打我唔係好明前後10日係點解

我係apply finance

由做完apt test到收到offer

巴打apt test係咪做剩好少?

想問下你availability講左幾耐 因為我5月尾先做到

每日一問
有冇mechan jj收到狗鐵interview通知

都係簡單問題，針對cv
你而家先收到first in？

Engine仔留名
CV乜都冇 冇課外活動冇exchange
得份濕鳩pt

有冇人in左rthk

我都係想有個offer姐

Logical 差一兩題 verbal同numerical就差五六題

5月尾至八月尾

pwc 有無人收到offer啊 一個都無咩

logical唔係無限題目?

聽人講total 得十五條，我做左十三條左右

有冇人報fimmick intern?
我完全冇呢方面經驗 但好想試下

係呀
以為fail左 無啦啦又收到email
但仲諗緊去唔去 本身已經accept左另一個offer
巴打有冇offer?

有冇巴打有SHL source士

佢有second round

又要等多一日假期 聽日再等email

覺唔覺得好煎熬

點解咁多intern都係for year 3/4
到year4仲會做intern咩
大公司果d咁多勁人爭又唔到我有offer

誇張啲度日如年

聽JOB BOOTH既HR講
有D公司PREFER YR4同學, 想TRAIN完即請
唔想請D唔會返黎做既同學做INTERN~浪費資源

一日未簽約一日都可以反口
利申：冇hkex interview

Year4 intern做到grad

絲打你嘅情況係點ga？
fyp 點搞？幾時grad？要唔要defer？

唔洗defer，我返pt intern
Fyp照做，係辛苦啲

邊行？

PT INTERN好少有, 係咪識人先做到 ??

直到現在唔好話offer ，連interview都無
人生已完

利申：19BBA Yr3

同你一撚樣 不過我yr2 日日係到等消息真係好折磨

Yr2

19 HR

如果識人我就唔洗做pt咁辛苦啦
留意下jijis linkedin 啦

加油

Yr3 BBA 冇interview揮手

岩岩前幾日收到CLP同MTR INTERN INTERVIEW
想問呢道有冇人都收到CLP INTERVIEW?
IN 過既巴絲 知唔知大概形式係點同難唔難?
我而家先收到係咪代表我入機會已經少左好多
利申:yr 1 都知自己機會渺茫

巴打係咪n展background

半engine 半business

Science jj 既intern全部都未dead
有時係度諗緊會唔會deadline之前已經叫人interview只係無叫到我

received interview few days b4

咩field

IT

We have received a large number of applications from other candidates whose performance more closely matches our requirements. At this stage, we will not be progressing your application, however we may reassess and contact you at a later time.
炒左numeric得79%

咩intern

SC commercial bank

好似得你一個收到
yr2 me 乜都無

我兩日前都收到phone call 係business field

唔知係GROUP interview 定係點
第一次IN 好驚

Yr1有我yr3都無。。

exchange緊好耐先完sem

我做其他 CLP嘅good luck

有冇人報左渣打summer intern而已經有hr in?

我報左 我都唔係讀marketing..
請問下巴打 交完application有冇跳去第二頁
我click完confirm, load左一陣又番番去application form果頁,但清空左d資料
姐係交左定冇交 又冇confirm email

巴打係唔係讀IT related discipline 先?

暫時知EE有一同學收到

我係ee

我未寫好cover letter
我睇過下個老闆啲blog 講到要熟啲digital mkting野咁搞到好驚

Offer神

同學

邊到exchange 下個sem去

下個sem係九月？
日本

我係類似讀CS既科
可能有唔同

九月 希望搵到份intern 做完就exchange

報左先算喇

身邊無fd second in啊 佢話今次係final in, 4月尾hr會出email通知⋯我係臨上機前一個鐘in 希望有offer啦

有無人今日收到Deloitte email問availability？佢話expect intern可以返3-4日per week, 由april到december...Sep-dec要返學，唔知應該只答佢

Year2 ME 過3仲係未收到狗鐵interview

Ching year 幾同埋你點覆hr? 有冇得淨係番summer?

據我所知渣打summer intern 除咗FCC(遲開application個堆)之外已派晒offer
FCC 個堆就好似hr in完
利申：冇報, friend 報料

係咪巴打你遲submit application?
我3月中submit 尋日send左interview invitation
總有,MTR係唔SEND EMAIL
記得CHECK SMS

有冇人報咗shinewing audit & assurance個intern? 佢requirement 入面個business travel 意思係出國定點？

有冇非商科既intern仲未dead

政府

領展有冇消息

想問大約幾時in?
收唔到sms

我估都係返大陸

[member]2星期後，去九龍灣HQ IN
巴打你幾時交form 先
我見人早交嘅早d in
其實一開始mtr 係3月17號dead
之後先extend 到3月尾
可能有兩round 亦可能award 早apply 嘅人
唔清楚 [member]

On9 boy

我16號上網apply
28號再send左email去
如果係四月in我應該in唔到
Exchange緊

有無人馬會intern 見完HR之後有消息?

有無人收到UOB apt test

Yr3, 我仲exchange緊⋯覆佢最快4月尾先返到，Sep-Dec timetable未確定

Pwc advisory 有冇人有消息..

Exchange緊4月尾番到

想請問下mtr既intern分左邊幾種 我apply左但上網睇唔番果d資料

我嗰度1月開學 早開sem早完sem

Ching你係咪之前dtt job opening果三份其中一? consulting/hr?
番4日?
同埋你點覆佢sep-dec?

Consulting, 話未confirm timetable就算

MTR business係咪出左interview啦

上上星期做完未有回音

18/3報咗 仲未有

same,覺得炒左

12分鐘做37題係咪CLS

依家去到咩stage?

有冇人已經收到wam 既offer

kpmg 上星期五apt test
有消息未?

3月10 apt test 無消息

仲未有狗鐵interview 係咪可以準備放棄

啲人又話狗鐵乜人都會in

Gpa 過3.5都冇消息

3月26做冇消息

房協intern有interview未？

同你差唔多gpa
巴打幾時apply架？
我3/16報 就黎4個星期喇

遲你兩日

唔係香港收唔到sms係咪可以等收皮

屌啱啱收到個offer
但又想報下其他

有無environmental engine既手足有intern 問左好多間都無reply

有無人知WAM pilot program 出左offer未

係咪間間都出哂interview/offer

有無ching做完deloitte tax summer internship 個 apt test 有消息？

早兩日報左中銀個summer teller
結果佢比左個CSO我做 full time

睇返個timeline 今日係出offer日

仲等緊 你地有fd收到？

ching幾時報?

收到kpmg email問availability是咪即係pass左apt test

What department

有得選audit tax and advisory

如果淨係6月頭一個星期唔係香港，應唔應該填5月至8月都ok，到時先話請假， 定直接填6月中開始ok

一開工話請假會唔會唔係咁好
Between ching幾時做apt teat

你話你五月ok就肯肯定有offer
但你跟住照一個禮拜唔知有咩後果

幾時做apt test

我都覺，都係唔搏
岩岩星期一做apt test

有冇人知佢個offer係hksi send過黎定間公司直接send?

你係報咗幾耐先收到ap test?

你揀audit tax 定advisory?

今日會出晒offer 不過有人reject佢會再派畀shortlist上嘅其他人

molamola 星期一做已經收到emai

報左10日後有apt test

audit
希望就算唔得，踢我去finance都好呀

你係local u定外國？

已完

巴打都完?

Audit皮已收 3月10號就做apt test 望finance個邊有回音 between我係絲

有無人知dtt tax intern係咪唔會開比public apply

齊收皮

有無人今日收到email

機會不是屬於我的

有finance都好好啦 我乜柒都冇

local

乜柒都冇 mtr又冇 完

乜柒都冇

Year2 gpa唔過3有咩可以做

咩u? HKU ust 大巴嘢做啦

有冇巴打有mizuho email?

Hku呀 有冇咩例子 我cv冇乜嘢寫

上 career centre , jobsdb 搵啦

就係報左十幾份都冇回音先問下姐

KPMG叫我填availability
是咪有機

巴打你又幾時做

10幾份無回音唔出奇啫
利申報咗幾十份 有人工嘅工入面得2間有回音

講真 其實programming skill 係極度重要
我報左兩份intern 都有interview
反而business 果d 野成行成市
好難會有機會
雖然grad 左又係做it狗
利申：yr 1

3/4 做apt test

紅字agger

依加先開始搵係咪玩命

想問下各位巴絲
暑假有段時間唔喺香港
同想報嘅intern撞咗幾日嘅話 係咪已經諗都唔使諗

利申media撚
唔會做返依行 所以咩intern都得

有冇人收到dtt s&o消息?
未收到rejection letter

巴打簡左邊個dept

我上上個禮拜報，上個禮拜做完apt test

應該系，要經學校department norm先有得報

咩field?

非3大真係狗也不屌
gpa幾高 參加幾多eca都比人screen

Sor rude咗少少

睇你報咩firm

今日都收到KPMG email 叫我填availability 有冇巴打知機會大唔大 同埋應該簡咩department
只係想佢收我 做咩位置都得

reject letter已收

Kpmg apt test 係唔係automatically 個個都有？
我上個星期submit 完呢家仲未收到apt test

過多陣可能有

Yes 個個都有

巴打又係上星期六apt test?

唔記得左實際日子 不過係早幾日既事

Kpmg summer 使唔使interview

好似唔駛

+1

個application開到幾時

我都知咁大個人唔應該呢啲嘢都問人
只係見冇乜消息頹頹地諗住睇下有冇其他冇咁大競爭而又值得做既工再試下

你year2啫 我year3都未搵到

有無人收到wam pilot scheme offer呀

聽人講已經派哂

大家仲報緊d 咩intern
見到渣打仲開緊好多個post 邊個dept無咁伏

咩field
畀啲advice係

Anf

Sor me engine jj
Don't know business

師兄有咩advice
engine仔仲搵緊intern

mech 撚乜都無

唔睇interview 咁睇咩 冇interview 我都想報下 dead 左未？

Same here

學校norm左我去dtt tax 今日收到email話邀請我轉apply dtt club 應唔應該轉好

係咪好勁 ching咩u 讀緊咩

非三大 Acct

Science jj no offer

有冇絲打有mizuho email?

巴打有心已經好好

其實宜家係咪已經冇得apply銀行intern㗎啦？？

有冇business jj 收到mtr interview

Pish

啱啱先收到apprenticeship phone in....
唔係請晒人？

phone in 係突襲？咁如果咁啱唔得閒咁點

電話no. 6字頭?

me

佢打俾你定email講

巴打介唔介意講下咩background

bba學生做政府intern係迷無咩用
而家year2

有乜野政府intern ? HKETO ?

巴打幾時報

WFAO

Email schedule

No ah email schedule 比你揀
本身諗住冇 點知無啦啦又有

Mech仔夠gpa都冇interview

想問有冇it狗搵intern
上曬咁多網搵都得幾份岩
利申yr2咩都唔識
係咪唔會搵到工

又是一個工作天，祝大家齊齊有回音有offer

我都想問 好似冇乜用

驚自己咩intern都揾唔到

有冇人收到房協summer intern interview

有無人in 左 ubs?

Apt test 都冇得俾我做下

which department?

咁快收到

岩先打黎再sd email叫我去in
但完全唔知要準備咩

HKU BBA

3月16日

Me too

有冇civil巴打有intern reply

唔怪得

都幾灰下，係咁見到人有interview，但自己咩都收唔到

有冇人知mtr interview會問咩

Same
輸在起跑線

agger 報左kpmg同hsbc都收唔到
明明自己嗰科都算係神科 gpa又唔太爛

year幾？

巴打做左Kpmg apt test未先
Btw hsbc好似一早已經收晒唔係咩
年頭既事

有無興趣一齊準備，咩都唔知

係咪hku 係我應該識你

Same
非神科但GPA ok CV好地地

好啊 巴打幾號in

各位巴打覺得恒生coop programme global banking 半年offer好
定accounting firm summer intern(second tier) offer
利申：未知到底應該向banking定audit方面發展

個個有 自己冇真係幾頹

same here

我啱啱交咗 我諗你㩒咗confirm就得

21 號 巴打幾號

巴打year幾？

2 上年咩都無做過

三大社科 有番可以寫下cv既 part time ， gpa 岩岩過3

見到房協intern 連year2 都有得 in ,自己都收唔到email....

有冇人知恒生半年coop program同hkma 1年placement會唔會有return offer？

巴打又唔好咁灰 可能驚year3 reject offer?

乜都無

我都想知

巴打報左d咩？

識人做緊恒生一年 co-op
0 training 冇return offer

恆生co-op完全無野學架

我20啊

咁姐係寧願做second tier都唔揀coop

巴打有second tier offer?

仲以為個coop係好野 去global banking division

有咩second tier acct firm 出左interview?

有無 tg gp 講interview 大家可以留低個tg交流下

No email

佢會打俾你先 28字頭

點解等消息仲緊張過等dse放榜

因為放榜你知佢幾時放
Offer你唔知佢幾時出

都收唔到電話, 希望聽日有電話喇
Btw thanks bro

等得好辛苦, 報左既Intern 8成都未deadline
interview都唔知有冇
但個個已經有曬其他公司既offer

有冇tg group可以一齊discuss

點解唔呢道傾要開group

可以傾多少少點樣prep interview

仲有咩未deadline

我想問下mtr 個post名係咪就咁叫summer intern in完佢先會分post?

學校nom 咗去baker tilly，一間second tier 做summer
下星期interview，hr 話帶支筆就得，請問下可以點預備

係咪應該未咁早有回音？

有冇巴絲報左MSIG?

想問下kpmg有得填availability係咪有機會？
冇apt test比我做
佢直接sd email問我availability
本身入左Elite唔知關唔關事有得skip apt test?

boc同hang seng summer intern有interview未?

同正常in一樣姐，最緊要有關自己既資料都準備好對答，其他咪睇下公司業務相關既資料或者知識

我未有

有冇人去Bangkok做intern?

本身入左elite 姐係點

boc好似前一排岀左 hang seng仲未收到

入左kp個student club

molamola 0消息

help我check唔番record

巴打咩背景?

dbs出offer未?

yr2 非三大 acct

出埋interview
唉又收咗皮

Dbs numerical test得75分收左皮

有無巴打報左HKMA搞嗰個Pilot Apprenticeship Programme for Private Wealth Management

有冇人知hkma報完個confirmation email係咪唔係即刻出 我尋日半夜報完而家仲未收到

我上個禮拜報完而家都無收過

隔兩日收到

聽日著咩去

諗住著普通恤衫嗰d

岩岩收到

巴打你地year幾

岩岩收到了

yr3 報唔到pilot
不過gpa唔高應該summer intern都冇望

狗鐵

有消息未

KPMG IT Service 出左offer未

係咪登記左就有得去 佢會唔會send email黎confirm?

未
你呢？

我係經學校幫我報

已放棄

三大gpa過3都冇
利申非engine

我都係呀 係用學校條link報 但係報完冇消息

前日報完琴日收到

唔洗full suit啦可?

會唔會summer只可以係屋企打丁

我今朝先報

咁多人 邊得閒理你著咩

其實聽日係career fair定係點架？有booth? 佢講到1999咁

唔知 我剩係知唔去就一定無份 雖然去左都無乜機會請

Kpmg finance department出左offer比我啦 可以同之前都係finance department個巴打相認

Same +1
等機電署算

相認 下星期去簽約

我個日唔得要改日子 岩岩打去佢話再覆我

機電要等到6月先有得in

Interview 完先比offer定直接比

上星期四完apt test no interview

恭喜
幾時返到幾時?

小弟第一次去呢D event 所謂networking session係咪要好識r水吹

有冇人做過恒生 Summer Seed Intern
有幾多%既人 會有return offer
見佢寫 "early selection for MT program"

巴打係點報? Send email?

Coop 唔洗指意有 return offer
Btw 如果真做，揀HSBC coop好過啦
雖係都係無野學，寫CV靚啲

summer seed 好似係retail banking 狗都唔屌

啱啱收到email 應該係介紹返個programme

其實淨係介紹下既話我有d唔想去

如果你想做既 佢要求你一定要去

有return 已經好滿足 /-\

有冇ching報咗ikea intern (acct) 去到邊個stage

Ikea出咗interview?

頂冇衫啱著

Business casual有咩建議

我未有 問下姐 希望未出

今日收到interview 電話

屌 ching in咩post

想問有冇main contractor 已經in梗/請梗人？

屌sor9 想問點樣用會員功能覆你

唔係屌ching 係屌自己冇phone call冇email 唔怕就接直講in 咩post la

咪普通恤衫西褲咁

其實真係無人理

HR

You what post
Me it service no voice

報左ikea四個post, DF 2個post都無消息
利申 current DF垃圾 employee

DF?

我finance dept acct

Dairy Farm

咁多人爭又咁少位 應該都無我份

year 3係咪收得皮

又叫人去埋

巴手幾時in同in咩post?

其實係做乜個program,reg左但無去

正確選擇

KPmg audit/tax/advisory 有無人收到offer 係咪已經出左

detail

未收到

好緊張 巴打填左咩department

audit 你呢？

政府intern俾請假？

究竟有無人收到hksi offer

yes

未收到
依家係要等佢簡人黎interview
祝各位巴打都收到offer

有無人有報金管局 summer intern?

我見finance department 唔洗in
原來audit 個啲要in?

Hi

Coop 出左offer?

你地收到咩

有冇mech jj收到任何interview/offer
過3咩回音都冇 公平咩

唔係有人冇in收左offer啦咩

咩都收唔到

有無人知deloitte tax 出左interview or offer 未？

pwc有無巴打有offer? 等得好辛苦

Finance department 同hr 可以唔洗in直接入
但聽講audit tax advisory 係mainstream 所以要in

Dear candidate,

Thank you for your interest in the 2017 Hong Kong Summer Internship Program. After reviewing your application, we regret to inform you that you were not selected for further consideration. Please note that it is difficult decision for us to make.

We strongly encourage you to consider future opportunities with EY. Your interest in EY has been greatly appreciated and we wish you every success in your future endeavor.

Best regards,
EY Talent Team

Sosad 早知報finance finance 點報都唔知

有冇人有報west kowloon?
job speciation 都冇 好似好伏咁

有報 呢啲應該唔會伏得去邊既

HSBC apprenticeship 係咪出哂offer

報咗
宜家乜野都報咗先

屌
份工唔知做咩都咁多人報

咩位

EE/ME

coop offer已收，但睇緊有冇更好

師兄apply咩post?

同問
你幾時收到？

Dear candidate,

Thank you for your interest in the 2017 Hong Kong Summer Internship Program. After reviewing your application, we regret to inform you that you were not selected for further consideration. Please note that it is difficult decision for us to make.

We strongly encourage you to consider future opportunities with EY. Your interest in EY has been greatly appreciated and we wish you every success in your future endeavor.

Best regards,

利申 Non-major Assurance 星期三收到

同問
另外搭單問恆生summer intern有無聲氣

Assurance
早幾日收到

我都冇 做完個19 SJT 之後就冇

有無做過apt test/phone in?

咁mainstream係咪有人收左availability？
有d亂

12月尾報完 乜都冇就reject 左

屌 我都係 Apt test都冇撚份做

一日未收到reject letter都有機會嘅 佢rolling basis架嘛 利申:上兩個禮拜先收apt test 前幾日phone in

EY ?

yup

Ching咩background? Year 幾?

外國jj yr3

我收到mainstream 問availability 呀 但仲未知要in定直接派 offer

summer專心溫書 唔做intern

下 佢唔係係人都比apt test架? 不過算啦reject letter已收

Ching想first hon?

隔左幾耐問availability？

想問下deloitte audit/tax/advisory係咪未開始請人？好似之前淨係見過 S&O 同 project intern opening

我幾日

Swire architecture 出interview未

之前disney 做完written test 佢話4月8號出結果，有無人收到？ 想快啲知道到底係咪衰左

有冇返過或者in過YMCA intern ?

仲未有 好不安

咩post 有啲出咗

未有
利申係ME

ME 係垃圾， 無人要

engine intern interview 洗唔洗full suit
定smart casual已經夠晒

我自己一向都係裇衫西褲，無tie同西裝褸
成套唔會有分加，正常就得
我覺得最緊要in得好，夠料既牛仔褲polo都已經搞掂

我都係幾日
我一路追開post
只係見到finance department 出左offer 唔洗interview
Mainstream 就出左email叫人填survey
但仲未in
聽日又一個星期一啦
祝各位一齊上岸

我連test都無得做😪

乜柒都冇啦

巴打咩major同報咩intern呀

想問CLP S&M 出左interview 未？
我淨係收到it 咁姐係代表另一個reject 左？
定唔同department 唔同時間？
定係first choice 有得in second 就冇？
好不安呀

有冇人申請左廿幾份
一份回音都冇？
Disney連個written test都唔搵我做，唉...

另外想問HKSAR 比cedars nominate 嘅intern 係咪yr1 冇機會？有冇聽過有yr 1 成功？
見佢要近照如果yr 1 冇機會就唔影相la

asset management 個邊
巴打唔駛灰住 有人reject offer嘅話佢會再派過

有無n展巴打報左啲乜有回音？
除左clp hke mtr

hke MTR今個星期in

Me

想問下呢到有無人做dbs video in?想知佢大概係問d咩

同問 岩岩收到email

有冇人知Aztech點 有offer 不過d fd 話reject好d

Ao intern

Disney 出左interview未呀

有無人有啲consultant contractor 消息？

kpmg 成半個月前收availability, 仲未有offer
填左6月中先得閑

已收clp finance offer

dtt audit要dtt club先有得報，tax就要department norm先有得報。利申報左tax，27/3做完apt test，未有消息。可能已經gg

Advisory ? Consulting ?

巴打咩background?

狗會intern叫我interview

有冇人有建行消息 上兩個星期收到學校school norm左到而家都未有回音

Dtt tax 上星期做左assessment centre 暫時未有offer

advisory好似無見過，consulting就之前見過，不過三月好似已經deadline左。。tax個program叫Tax & Business Advisory，係咪包埋advisory？

Dtt AC 係點ga
btw Ching year幾??

建銀國際？咩department?

Sorry 建設銀行先岩

Year3 經school norm

同問。。甘我應該gg了

Deloitte AC 係點ga 講嚟聽下

10-page business case(唔關acct事) gp discussion + present

三大Acct year3

First hon?

今日收到 一齊傾啦

no la岩岩過3but有上莊intern exchange case com
上星期in今朝收offer

巴打好勁

恭喜
yr2表示連interview都無

巴打唔洗咁灰既我year 2都係做啲濕9intern
如果你係Acct major 可以考慮下second tier/local cpa firm應該好大機會請
多啲留意indeed jobsdb anyintern jijus 有時都有啲ok大既公司係度請人
cover letter 寫好啲針對返個position 尼寫都好有用，我同班fd一齊apply background 差唔多但都唔係個個有interview，所以好既cover letter 應該可以增加你shortlisted 既機會，加油！

有冇人有dtt s&o消息

巴打你interview 係中文為主定英文？
仲有係group discussion 定individual ?
我遲下都要in CLP
唔該巴打

謝謝巴打有心打咁多野
暫時都係得cpa firm interview，不過自己in得差所以都係無乜機

我係panel in
3 個interviewer in我
中英普都有用
主要問返自我介紹/your understanding on clp/career path/cv上既野
佢有特別問點睇中國既發展

咁

收埋reject letter

KPMG Mainstream, Deloitte Consulting 有冇消息 ?

Disney岀咗interview未？

洗唔洗做test 果d ,我問佢話interview 時間最多去到2粒鐘

KP 5月個batch 簽哂約
6-8月就等緊hr出offer
audit唔洗in 既其他唔知
如果你收倒kp問你availability 個email
盡量寫長啲增加你中既機會

我冇，可能business 唔同

999